懶理醜聞續撐拜登 勒邦占士暗諷trump係小丑

特朗普與拜登在香港時間周五早上，進行了大選前最後一場電視辯論。在民調中落後的特朗普猛烈攻擊拜登，特別對亨特的「電郵門」醜聞窮追猛打，質疑拜登擔任前總統奧巴馬副手期間，讓兒子在烏克蘭及中國做生意時，利用他的身份牟利。不過，早已表明會為拜登助選的勒邦占士，顯然未被事件影響，他在Instagram貼出了一張特朗普與拜登辯論的電視截圖，並以小丑emoji遮蓋着特朗普的頭部，暗諷他是一個小丑，同時呼籲選民投票。

LBJ在16年大選曾在俄亥俄州為民主候選人希拉莉站台，而他早前接受傳媒訪問時已表明，會在今屆選舉為拜登及賀錦麗助選。LBJ因為不滿國內黑人民權狀況，表明反對特朗普連任，由他牽頭的倡議組織「More Than A Vote」，亦正跟美國前總統奧巴馬的妻子米歇爾合作，與對方旗下的組織「When We All Vote」，攜手呼籲選民參與投票。

佢講唔講得出拜登幫黑人做過啲咩

唔會為香港發聲，唔阻住佢揾食掛